有幾多酒樓魚缸會有魔鬼魚

擺龍蝦鮑魚石斑都叫正正常常
擺魔鬼魚嘅人個腦究竟諗乜

魔鬼魚可以食

我見過有美人魚

好撚好食

我都唔知你個腦用黎做乜

同你評價相反
麻麻地
岩睇多過食

鄉下仔無去過星加坡食過燒魔鬼魚